鄭月娥：在林兆波強力鼓勵下，我決定迎難而上，加入梁振英的問責團隊

2012-06-29

受「林生」打動 續任問責官
被問及外界曾一度揣測她將不會再續任問責官員並與家人到英國定居，是次留任是否被「梁生(梁振英)」打動時，林鄭月娥笑說：「不是梁生，是林生！」
她坦言，今年年初，自己已在英國一個小鎮置業，想與丈夫和兩個兒子生活，但丈夫很支持她繼續為香港市民服務，並覺得梁振英的施政理念，與她平日分享香港社會的問題的看法相當吻合，「我丈夫認識我幾十年，認為以我的性格，由始至終都是想服務市民，如果我放棄了服務市民的機會，我以後會後悔……在他相當強力鼓勵下，我決定迎難而上，加入梁振英的問責團隊」。

玩撚到入埋制裁名單
英國快出手取消全家英藉

林手足

當時都係講大話🤥

成日擺佢老公上枱

淋太知你班香港人水唔煲滾都唔知驚，所以12年已經決定要潛伏港共政府，幫手加速

攬炒之母呢盆棋原來係8年前已經捉緊

8年後睇, 你確定你老公了解你？

官到無求膽自大

無所不用其極

條撚樣次次以退為進.扮退休搏人留佢

大膽到比美國制裁

林鄭成日講既理由都係無中生有，都唔知真假

定係其實波仔先係攬炒之父？

大話娥

上帝都畀佢擺上枱。

呢個賤人自己權力欲大又唔認，講到係上帝、老公要佢出嚟做，好似啲港姐參選人話係親戚幫佢報名咁

香港真係俾林家玩死